唔好死！香港人死一個就少一個。

大家頂住。